點解x教授會教人超能力？憑咩？

睇返first class
剩係教人
佢自己又唔使理

養狗唔可以嫁獸醫咩

養狗唔可以嫁獸醫呀

mutans 中既左膠社工

又唔係教人由冇變有，佢只係教人點控制姐

Ar sa